話韓國垃圾嗰班人都唔知有冇去過

我就去過啦，唔去番轉都唔知原來一個國家柒到咁